作者：美方密切觀察我們的一舉一動。不過...

//美方密切觀察我們的一舉一動，昨夜沒有示威被解讀為對紀念911的尊重，「The latest sign that the movement is resting its hopes on American support」，是一件好事。不過，大家不要因此怠慢，因為中共的說客正在國會山莊伺機而動，遊說參議員對《香港人權及民主法》提出暫擱動議，未知魯比奧有沒有應對之法。但最起碼，香港民間需要向美方展示我們那團火依然生生不息，仍熱烈地渴望國會山莊能全票支持香港人爭取民主。所以，請大家再加把勁，繼續締結港美命運共同體，壯大聲勢。

作者
//

大家唔好掉以輕心

遊行 舉香港旗 英國旗 美國旗
唱香港國歌 美國國歌
Twitter, 文宣

全撚部都唔好停

有效就做

清算官員list, 做！

聚到民心既，做！

共產黨唔想你做既，做！

向美國總統 國會 示好既，都做！

唔好比佢停

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推！

推

榮光要同美國國歌輪流唱

唔好再諗做咩野有冇用
乜都要做
咪撚再互屌

冇錯！

行動從來都係做左先有用，而唔係一定有用先做。

好似二個月前成個連登一開頭都話連儂牆無用，結果今日又全部人話連儂牆好重要

大家一齊做一齊推，齊上齊落，尼次一定要徹底勝利

push

岩

啲共狗真係好撚煩

岩呀，做咗未必即時見效，但互屌肯定冇用

可以咁講

唱歌 除左 香港加油

應該要加插美國國歌，英國國歌

Push

831

美國國歌真心要謹慎
唔係兒歌 唔可以隨別唱
展示決心有好多方法

721

屌你班仆街， 開twitter retweet 呀！！
search
#HKpoliceBrutality
#chinazi
一堆啦

應承自己每日至少retweet 10個先好訓！！！

乜都唔做點改寫歷史呀 屌你老母！！

冇撚有錯，香港人嘅創意係世界級

Twitter上好多美國人支持香港，幫手聯繫本州議員，Twitter值得一路做。

遊行 舉香港旗 英國旗 美國旗
唱香港國歌 美國國歌
Twitter, 文宣
有效就做
清算官員list, 做！
聚到民心既，做！
共產黨唔想你做既，做！
向美國總統 國會 示好既，都做！
唔好比佢停

係商場踏冇問題呀